是日靚午餐 口水雞

連豆漿37蚊
太辣

咁多雞

係好多,但唔夠麻

邊到

咁都太辣 辣殺

rubbish

我好渣

食到個咀紅哂

直到紅都臉哂

你平時係印度唔係食開咖哩？點解怕辣？

印度食蕉㗎朋友

辣殺

食開日式咖哩

傻仔